(有圖)食大家樂

下午茶

真係有圖

哦。所以？

糖水如何

甜甜地

你都幾搞笑

想讚定想踩大家樂 唔講清楚啲唔識覆你

食2手飯咁慘

真係陰公

原來樓主食我食剩果啲

隻腳上咗鏡